原來miss Hunny 生cancer?

???

岩岩做左微創。。。。
似乎唔係病變咁簡單

用魔術變走嘛

【專訪．影片】Miss Hunny爆曾患子宮頸癌 ：「世界變咗黑色！」

太濫

咁後生

Danny Lo